\beginsong{La vita che seduce}[by={G. Carletti -- L. Cerquetti -- A. Mei}]

\beginverse*
\nolyrics \[A- | E- | C | G]\rep{2}
\musicnote{Ripetere una volta fra le strofe, due volte fra strofa e rit.}
\endverse
\chordsoff
\beginverse
\[A-]Forse hai ragione
la \[E-]notte fa paura,
ma \[C]siedi accanto al fuoco
e il \[G]buio si dirada.\smallskip\chordsoff
Credimi amore il sole arde
solo per chi si sa scaldare,
lasciati andare.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Forse hai ragione
qui non si ferma niente,
nel vortice dei sensi
il mondo è un illusione.\smallskip
Credimi amore
tutto ruota su se stesso,
pianeti, astri celesti
ed anche noi adesso.
\endverse

\beginchorus
E s'accende nel buio
un'ancora di luce,
e s'accende, mi piace
è la vita che seduce.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Certo hai ragione
la vita fugge via,
ma il tempo non è altro
che una dimensione.\smallskip
Credimi amore
non lasciare queste ore,
sparse chissà dove
a disperdere calore.
\endverse
\beginverse*
E si che hai ragione
ti sembra io non veda,
quanta desolazione,
ma tanto io non cedo.\smallskip
Tu credimi amore
quanto il vento soffia forte,
da lasciarci i segni
senza le parole.
\endverse

\beginverse
Adesso che ci penso
noi parliamo troppo,
adesso che vorrei
averti più vicino.\smallskip
Adesso che ci penso
noi parliamo troppo,
adesso che vorrei
averti qui vicino,
per proteggerci
da quel vento forte.
\endverse

\textnote{Ripetere prima strofa}

\endsong
